【驚】80後自製55萬粒假偉哥出售 賺141萬元被捕

河南鄭州一名姓陳的80後男子，眼見偉哥看似很好賺，於是決定自行製造。他用手將偉哥的主要成份昔多芬，與麵粉混和、染色，之後製成藥丸，並在網上銷售，賺到125萬元人民幣（下同，約141萬港元），近日被警方拘捕。

批發性藥物的陳姓男子在2014年起，經常參加性用品博覽會，不過他的藥一直賣不掉，他見偉哥一直大賣，於是決定自行製造。
陳沒有專門技術人員、沒有藥品生產資格資質，他向同行打聽到偉哥的主要成份是昔多芬，於是便買材料、生產工具，自行製造。
他用手將水、昔多芬與麵粉混和，加上色素染色，製成藥丸，之後便自行包裝，印上生產日期，並以不同的品牌在網上銷售，強調「還是原來的配方，還是原來的味道」。
警方發現陳在網上賣假藥後循線調查，並且到他倉庫，將陳及兩名同黨拘捕，當場起出131箱製成品、半製成品，同時起出7公斤昔多芬的粉末。調查又發現自2015年5月起，陳已製造55萬粒假偉哥，賺取125萬元。
目前陳與同黨被控以涉嫌生產、銷售假藥，當局已提出起訴。

笑左。

心理治療法 啫

german small gun

真係有昔多芬
好良心

同感

佢係有良心喎
粒 (藥) 唔會食死人先

好有生意頭腦喎 點解要拉

Placebo 黎姐

佢都幾有頭腦，自家土炮偉哥，成份仲要用堅料

堅有料喎，但可能效果差少少

老實商人

可能就係堅料，比d假藥廠告